［我彈出又彈入］特朗普再稱中美貿易磋商有很大進展

【信報財經新聞】美國總統特朗普再度提出，與中國的貿易磋商有很大進展。他的說法與白宮經濟顧問庫德洛的說法顯得不一致，庫德洛表示，並無所稱的可能達成貿易協議。

中美貿易爭拗有望緩和，刺激美股道指初段揚198點，但庫德洛否認官員獲指示要起草對華貿易方案的報道，道指曾急挫301點，全日高、低位點數波幅擴至500點，其後特朗普再稱，與中國的貿易磋商有很大進展，與幕僚口徑不一致，道指借勢上行，收市只跌109點或0.43%；標指低收0.63%；納指則下滑1.04%。美國新增職位強勁，聯儲局12月再加息已無懸念，亦利淡美股。蘋果手機銷售遜預期，收市瀉6.6%，同樣拖累大市。

阿里巴巴第二財季盈利按年增6.17%，經調整每股盈利9.6元人民幣，高於預期的7.43元。

庫德洛未走淡倉

我好亂呀

懷疑侵習扯貓尾炒牛熊

侵咁樣撚自己條𡃁

傾佐個長途電話大家夾佐好耐
終於傾到咧個絕世好橋

trump又鬆章俾中國，同鷹派打對台，同中興事件一樣

食神

撚狗

侵仔近牛近熊食到lam lam 脷